運動耳機買邊款好？

暫時有三款
Jaybird x3
Jabra sport pulse
Bose sound sport
想要入耳式
依三款邊個最好？thx

AirPod

No AirPod

真·無線 jaybird
Jaybird 既運動型（防水防汗），音質又好好，仲有個jaybird app 做equaliser
X3同freedom呢類始終有條線卡住條頸，出汗會啜住好唔舒服

不過jaybird 最濕鳩就係佢個勾
有勾唔係唔好，但要知道人人耳形都唔一樣
第一次用又唔知點戴先啱
佢最新出嗰啲款仲要耳塞同勾融為一體，迫人用勾
（但其實可以自己另外配耳塞）

利申：x3—>freedom—>freedom2—>run

係啊我就揀咗x3
不過我依家想同其他牌子compare下
睇下邊款最好

Why

咁你做運動帶喇叭啦

想要入耳式

會比人打

唔買AirPods 打得啱

全部有線

怕甩

用咗年幾，未甩過
我有戴去跑步

毒步兄想做運動脫毒？

係
有冇耳機推介下

Ok考慮下

有益身心

唔講啦 一陣畀人話係打手
真心一句：一係唔好買，一係買真。無線

好貴

或者咁講唔捨得用喺耳機上面

咁……按你筆直去選購啦

jabra elite sport

sony 咪有囉
游水又得 入歌 藍芽